望遠admin 係勁既就秒回我

望遠巴打你個kaiboard 可唔可以預設係輸入中文
唔好係英文 apple watch 用家次次想用語音/手寫輸入都要由英文轉中文 好煩呀 唔該巴打

臭屁大魔王放了一個屁

等望遠入嚟

咁耐既 又話秒

佢話左見到呢d topic名唔會入架，你正經d開過第二個post好過啦

1 萬秒都未召喚到

唔係化

玩夠小學雞野未

你走啦我唔想搞大佢